用緊ticwatch既入一入黎

想買隻俾老豆，佢用android機
各位你地係邊到買多？
覺得好唔好用？
求review

官網用8折code買
隻錶用到兩日

利：Ticwatch E

實用？易唔易壞？

實唔實用答唔到你，我當普通電子錶咁用

我都係用咗兩個月多啲

官網係咪呢個？

我見好似怪怪地咁好驚買錯

如果你唔係打手咁建議你正正經經買隻行新針俾父親大人要佢睇住咁細個螢幕玩乜

如果你係打手收過1000幾百開post騙人買二手電子科技希望你依個人生污點跟你一世

個電唔襟
一日要叉一次

ticwatch e

連登真係...真心想要意見都俾人話打手

哇一日叉一次
老豆用小米機，配到ticwatch??

配到，smartwatch 要 day day 叉真係死症！

老豆知道要一日叉一次，即刻話唔要了
多謝各位！